遍地開花 希望所有響澳洲讀緊書嘅人整連龍牆 話比班大陸人聽 你哋撕一我地貼十

推

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
打倒軍權，反對國家恐怖主義
光復香港，時代革命
—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Push

係咪返晒香港無人理

始終係人哋屋企，遇地開花好似唔係幾好

貼呢d

sydney hong Kong house有呀！

有無人係Melbourne得一個人唔夠疆係大學貼

幫你問下

你去到澳港聯facebook嗰度問下，或者你畀你tg我，我加你入公海

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇